打尖嘅人同強姦有咩分別？

都係強行插入

唔好意思 琴日都打尖左伯母

都係可以嗌唔好